呢d係唔係警方/劉業成既新作風

在地鐵發射催淚彈,不惜做成無辜市民傷亡.
目的:做成市民恐懼,不敢再同情示威者
2.警方並無於晚上實施宵禁,減少市民再與示威者對峙時的傷亡.
目的:讓市民覺得香港好亂,慢慢唔想再抗爭
3.開始用橫手向記者,救傷人員施襲
目的:減少記者拍得執法不公的機會
4.扮示威者在路邊VAN 仔衝出來搜捕示威者
目的:因為睇到無大台亦有無大台的漏洞,穿黑衣,幪面的漏洞,有機會可以滲透

(未來可能發展)
5.實彈開槍,因為只要話危及自己及市民安全就可開槍,REPORT 已經寫定
6.不擇手段,包括扮示威者襲擊市民或警察,嫁禍示威者
7.徵用港鐵運送警察到示威現場包抄
8.專拉女示威者(可能容易拉),減低前線SUPPORT 人數
9.

政府最終目的:配合阿爺止暴制亂的方法是以暴制亂,恐嚇甚至消滅香港人抗爭

夠啦屌你老母

爺你老母呀爺爺爺

一嚟就變 即刻有大量鬼

同埋 經過今晚

我見到香港市民憤怒多過恐慌

唔好再神化呢條撚屌

爺你老母